點解足總要逼害阿記，4強抽中曼城

抽邊隊都豬啦

四強隊隊都係高手高手高高手喎